好心咪撚再講18區開花衰過集中遊行

屌你老母臭閪
有頭髮邊個想做癩痢
你估晚晚出嚟咁樣同班狗鬥好撚爽好似打cs咁？
依加唔係話我地唔想搞大型遊行
係呢個仆街政府唔撚俾我地發聲
俾唔俾不反都算9數
仆街empty r又封站
過海又查巴士，就算唔係勇武有gear都好
咁樣查一查，都唔知班狗會唔會秋後算帳
琴日遊行班狗又重兵，成班狗係到非法集結

所以分區原意係想方便市民遊行完之後
即刻馬上返屋企，減少被拘捕嘅人數

Btw求下大家俾返d正面既諗法出黎
同埋你哋唔覺得連登好似有一班風向撚
專門講埋一啲晦氣說話打擊大家士氣
完全有別於六七八月連登既post咁
依加少左互相打氣互相激勵既post
所以唔該大家出返d正能量post出黎
同埋再出返行動post

係呀，和理非出唔到黎，D7 死黑警

今日敵人之全方位戰術檢視

1. 各區先下手為強, 趁示威者人少時亂捉幾十人

2. 另一隊人立即在連登放負, 散佈失敗主義, 引發內訟

3. 大班大班人在活動開始後(而不是開始前幾日)才講十八區開花的缺點

4. 放大警方部署,放大好容易被補的威脅, 目的係想遲到的示威者直頭唔到,或者令示威者唔敢帶full gear出

5. 徵用各式車輛掩人耳目

6區可能效果比較好

仲有最大最大最大最大既事情
唔知大家發唔發覺
連登全日仲上到
姐係呢到已通大量風向撚做緊野中

聽日 7點遮打